今日熱到仆街，我地暖化撚（綠色和平）又羸

嗱嗱臨喺街走多兩轉叫多啲人捐錢先

唔捐錢比我地綠色和平，點拯救地球啊？？

話時話今個月都未爆數

啲反暖化撚即刻縮番入老母個閪度

好撚低質

唔叫人捐錢邊有錢畀高層涼冷氣坐office？

今個星期日好似要熄鳩晒燈

係，希望大家除咗關注極端氣候問題外，

仲要關注埋我地綠色和平嘅funding問題

希望醫院都可以響應，熄晒啲病人嘅維生設備，

事關嗰啲設備用電量好大，能源效益好低

系
除左環保撚OFFICE要指揮外 其他地方都應停電

著緊背心了

屌你老母淨係叫維港兩岸大廈
油尖旺d濕鳩廣告板燈光,
12點後熄燈已經可以降低3幾度氣溫
根本唔駛咁on9叫市民熄燈慳果少少電

據知，有市民去信畀多名荃灣區議員，質疑譚凱邦作為環保觸覺總幹事，多年來藉活動收取各大地產商捐款，其中一名發展商係主要捐款者，而嗰個發展商亦同譚凱邦嘅選區關係密切，指控該區嘅巴士同渡輪近日服務質素下降，而譚只喺社交網站發通告，敷衍了事，質疑譚喺身份上有利益衝突，不宜再擔任區議員，要求區議會正視問題並作跟進。

稱有錯照鬧 唔受捐款機構影響
譚凱邦回應本報查詢時，指自己冇收到呢封信，而佢喺環保觸覺係義務工作，環保觸覺收任何商業機構嘅捐款都唔會接受任何條件，過往亦曾因批評個別機構而導致捐款被抽起，但仍會堅持有需要就批評，對於馬灣嘅交通，佢一直反對該區近日嘅車船加價，亦有批評相關公司，更已相約運輸處開會。

但佢承認曾收受該發展商嘅捐款，但對方絕對唔係主要捐款者，過往佢亦曾批評呢個發展商，而環保觸覺一直以來收到嘅捐款來自三個部分，包括舉辦政府項目、公眾同商界，並無依賴單一機構捐助，而每個項目亦有公開列出捐款名單，唔會受捐款機構影響。

系，呢樣都係我地green peace一直致力爭取嘅！

大家真係唔好支持環保觸覺！

要多多支持我地綠色和平！

上次食左個綠色和平妹
屌果陣佢話要環保唔用套
之後到射佢係要射落面，話可以慳返塊mask拯救地球咁話